大家有咩戲細個唔識睇大個先睇得明

1. 周星馳大部份
2. 大隻佬

三五成群

不如講有咩戲唔係